點樣可以係等offer期間保住現有既offer?

Intern黎 之前都試過 細公司in完出offer 但大公司未出 就拖左一個星期 最後大公司唔收 我番番去細公司話請左人 而家又係同樣情況 我應該點樣拖住間個公司既offer先 我真係好想做大公司個intern

應承話take offer，係個開工日期講遲少少，到時有新offer 就同返舊果間講，私人理唔去做，呢啲野hr見慣見熟，根本唔會care

巴打試過最盡拖到幾耐 我上一個offer拖左一個星期就請左第二個

拖既意思係咩， accept offer ,定係同佢講要諗下
通常我就唔會話要諗下，因為我唔敢肯定佢會唔會當reject